黃心穎仆街d定廖慧儀仆街d

大家都係玩男人既姣精，邊個仆街d?

黃心穎俾全港杯葛，咁廖慧儀呢？

係咪應該用許志安嚟比呀..........

香港啲八公八婆扑街啲
人地感情事 係啲八公八婆先會指指點點

兩個都係雞

馬明承受既壓力唔會比sam細

樓主仆街d

想3P

吓 黃心穎搞人老公你要比就應該用搞人女朋友隻狗公去比，你要用有男朋友仲搞其他男人既廖慧儀比就應該用有老婆仲搞其他女人既許志安去比。

黃心穎大波啲

可摸耳兩個都仆街

鄭秀文仆街啲

我男權主義ok???